我uncle 剛從飛機拍到隨機安放的扭工字塊

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到隨機安放的扭工字塊！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

你uncle坐因航喎

的確無想像中咁差

後面好似唔係幾對路

好似一艘沉梗既船

其實係個景靚同天氣好

高汁

好似個郵輪得返個頂

快啲去嗰到番工喇 過多排無嫁喇

寧寧舍舍有一忽隨機安放

因航飛得夠定
先影到咁清

主角就細到乜都睇唔清

我uncle 話好似陸沉咁

你uncle rip

又一個充滿快樂嘅早上

我認得你
成日死嗰隻獅子獸

我遲早實改張圖俾自己用

你uncle好忙。你有幾多個uncle?

好靚, 都比咗錢起.
都方便班友去澳門, 珠海

識移動既島喎，點會唔靚呀

勁過移動城堡

屌

RIP

真係隨機安放

而家啲改圖咁高汁

, m

成粒精咁

D海水應該係咁冚上去

拿 咪改得好地地 洗撚開個post乞存在感咩

我開故我在

同香港一樣

個島頭崩既

仲以為又有風眼睇

可唔可以幫政府擺返好d扭工字塊

A330

Near, far, wherever you are
I believe that the heart does go on

every~~~ night~ in my dream~~~~